你哋見到「止暴制亂」依個term第一時間會諗起咩？

停止警暴 制造混亂！

解決裝修分歧及文宣方法：十八區爆買日

其實我成日都以為係 以暴制亂
Which is 真係政府既手法

一直都覺得止暴制亂依個term好撚on9

民陣: 止警暴 制黑亂

只暴製亂 之前YouTube cm見到